
                      Muy buena. Lenta y algo pesada al principio. Tarda un demasiado/bastante en ponerte en antecedentes. Ya nos hemos visto la primera, una hora de "Y ahora esto es lo que hacemos, un tour de brilli, brilli" es un poco demasiado, que quizá podría centrarse más en  lo que pasa entre Katniss, Gale y Peeta. Pero la segunda hora te arregla todo el día y te deja queriendo más pero YA!!
        
            